狼扮長榮主管 騙求職女穿內衣褲面試還逼口交

一名年輕女子2017年1月在人力銀行網站刊登求職履歷，應徵長榮航空地勤人員，在桃園擔任房仲的萬姓男子得知後，竟假冒長榮航空主考官與女子視訊面試，隨後誘騙對方上車填履歷，再開到暗巷逼口交，還恫嚇「要不是妳是處女，早就強暴妳了」。刑事部分，一、二審都依強制性交罪判萬男4年徒刑。民事部分高院今判萬男須賠50萬元確定。

判決指出，2017年1月6日萬男見被害女子上求職網找工作，自稱是長榮航空主考官，並指公司缺人，要求視訊「面試」。過程中，女子要求一名女同學陪同，因此卸下心防，萬男佯稱公司設計師要做內衣調查，要求被害人僅穿內衣褲，為取信女子，萬男謊稱自己是同性戀，不必擔心，女子擔心若不從會影響求職機會，於是依萬男指示僅穿內衣褲給萬男觀看。

萬男發現被害人單純可欺，便約被害人到北市中山北路一家超商見面填履歷。萬男開車抵達後，要被害人上車填寫資料，被害人雖一度猶豫，但因朋友在後方等她，讓她誤認安全無虞，才同意上車填資料。

豈料，萬男突以避免遭臨檢為由，將車開到天祥路暗巷，朋友馬上傳訊詢問女子安危，萬男則持續佯裝主管氛圍，讓女子鬆懈心防並傳訊給朋友表示她無大礙。

沒想到，萬男隨後露出本性，宣稱公司要設計情趣內衣，要求被害人到後座自慰，被害人才驚覺有異，拒絕萬男要求，萬男則爆怒要求被害人幫他舔乳頭、口交，被害人再度拒絕，萬男竟說：「我那麼有誠意開車到台北，妳應該好好表現」，被害人擔心遭性侵或迫害，只好配合幫萬男舔乳頭及口交，最後一刻萬男才自己打手槍洩慾。

事後萬男威脅被害人不能透露此事，還撂話「玩一下女生也不錯，要不是妳是處女，早就強暴妳了」，並稱「公司也有空服員幫我」，隨即載被害人回到上車處後離開，被害人趕緊報案。

萬男審理時否認逼被害人口交，辯稱自己通過民間公司測謊，還自稱房仲員工，因在求職網看到被害人履歷，才打電話給被害人說有不動產公司有助理的職缺，堅稱沒有假冒長榮面試官。

萬男還稱，在電話中與被害人聊到男女之間煽情的話題，有問對方身材，想說被害人很大方，且被害人在車上主動舔他胸部，他因為有生理反應，才到後座自慰，直到射精，否認逼被害人口交。

但檢察官及法官都不採信萬男辯詞，一、二審都依強制性交罪判他4年徒刑。可上訴。

民事部分，被害女子求償精神慰撫金300萬元，一審判萬男應賠償80萬元，高院審酌萬男的財產狀況，今酌減改判他須賠償50萬元確定。（王怡蓁／台北報導）

casting couch

小妹都想有人迫我口交

SOD 情節

tg

地勤都呃到人口交，呢位人兄一定有高超嘅溝通技巧，係我就請佢